有幾多女人心甘情願做人二奶？

因咩原因肯做人二奶呢

唔係因為錢咩？

大把
見過靚女都有

女人就是賤

而家好多女仔寧願做個有能力或者靚仔嘅二奶都唔會揀個冇條件嘅
所以點解香港男仔好似好難溝到女又咁多狗公咁

只要唔好心存幻想可以取代正印
咁有咩所謂 各取所需

女人好犯賤
係要愛上啲賤人